[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [191] 一閃一閃亮晶晶 留下四葉的痕跡

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：

光槍(常駐) 活力 抗毒

光老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

啊啊啊啊啊啊啊

鯨蛇四葉維多利加
仲有邊個走左

過唔到啊啊啊啊啊啊

參考下

收到風 yeah 都走
灰左 過唔到

夠鐘回家了

啲資源升晒落啲9野
冇晒黎升

你光槍之外仲有咩

超人棄

2-4wave D怪有冇用技清

光法 火奶 4星萬聖光奶

我full team 入到 boss 關 換主控光法
跟住 打打下 逐隻 逐隻死

歌都有得唱

光槍 光幻 火幻 加多隻尊過唔到咩

呢期聽返王力宏

你有新光槍控番好D 隻王出大技就暈佢

又話1-4 光槍 5 光法
巧亂

我岩岩過左 換左隻火奶走 轉機光奶

我有基奶一早用左
都冇

唔用光法？

刀親生仔喎 可以試下 有無受德華

有

不過我都未過

30先去試

過硬架喎洗乜急

27 都咁
30 應該都唔係差太大

再唔得咪升隻受德華上40環 我等陣都升下角色先 無光奶

不願面對

利申20個時wave 3成隊死晒

愛德 40環左

2-4基本用隊友技 一波一次應該唔會有壓力 會死應

該係技能放唔正

我尋日打左成日先過到 無五星光龍同角

愛德 光奶 光法 光槍

HI 插畫師

組合 莉莉 利維坦 天音4星平衡龍

光毒坑弓4星平均龍 萬聖奶 4星血龍

出現了

鯨師傅

Seafood king

分打完0星沙 棄驚保平安

個機率根本低到on9

根本0.0000000001就話會drop

無雙奶 好易死

Dom 都易穿過佢

鯨蛇有冇可能幫條女化妝 可以化到易容咁

其實有冇人打到星沙、5星武？

510 打嚟都晒氣啦

我呀頭打到510

隔離post見到
嚇死本少女

冇光槍雙奶可唔可以用朋友隻奶
定係朋友要揀光槍

有冇人而家打真龍
3場

呢個係第2個技術
禾唔熟化妝品

程巴嚇親

求收驚

簡直係藝術品

女友遭癡漢鹹豬手 男反擊嘟嘴親癡漢

你咁out架

you touch me first

基飛所爲

禾個fd前幾日J左
Send比佢睇先

禾刀應該要學下人
成日比人笑係女大丁

冇醜嘅女人
只有懶嘅女人

當畫畫咁畫

Pnd 個新十石 pool

大魔女頂帽

我油顏色都出界

多出嚟既水魔女終於有用

禾想要水魔女

帽可以換返寵

係我問題定點
條女除左皮膚差d其實素顏都ok喎

係認唔到

有jer學咩人化妝 做gay dragon?

抽齊成set魔女嗰陣水魔女有5隻
其他得1隻

皮膚

Overall黎講

爛面架wor

禾個心

樣衰識唔到囝囝

CG都有仔啦

咁岩入黎呀巴打

粗重野等我黎

萬中無一

我本來就有玩龍絆

減肥
我都要

留名

超級唔得其他應該得

禾g
回家了

唔好抽

唔好抽

唔好抽

搞死都唔好抽

升爆個活動就有機會夠打

係維巴叫我回家 不過佢消失左

係呀

佢開台多
而家

谷盡嚟打活動先
最緊要係70萬分粒星沙
換嘢嗰度都係一粒
玩咗一日8500戰力算幾快

有無人curry真火？

最勁既角同龍拎哂出黎打
唔夠生存力就用火奶 FD
唔夠攻擊力就搵光槍/光法/有控制技既FD

老母個電話一直又響又震好撚煩
有咩方法可以令佢收聲

飛行模式

skip卷而家通常用嚟skip帝國高級(打到第六章就會開出嚟), 去儲銀章換真龍符
岩岩開局既話拎嚟升下角色lv.都ok既
玩多幾個活動就會自動儲咗一大堆肥返嚟

武器方面, 個人覺得唔好整3星屬武, 浪費資源
因為好快整到4星武, 而5星武已經比較中後期既事了

真飛行模式

好耐冇跑步
跑咗半個鐘已經冇乜氣

我十秒就跪低

其實佢素顏都唔係咁差姐

ching你隻眼冇事呀ma

唉

底下有張帶眼鏡扁咀幾得意

vibrator

巴打去搵阿華打

連燈仔要求太高

搶佢啲咩垃圾紅包 煩到就黎有狂躁

熄左佢 不過一差又著返

Vien係p得太勁

禾手機唔識震唔識響
一震一響我就情神緊張
好煩

維巴一直與我們同在

佢唔扭你

扭第個咩

睇開d啦

現充黑巴

幫佢飛機mode

hi hi 心心咪幾好。。。

佢得身材睇得下

唔打了 次次wave 4就bye bye

可能禾刀要睇情神科

哄完
又床上佛返

鍾意靜姐 我都唔震唔開聲

大家都知有幾多仲塞到咁
開頭覺得佢慘
而家又接埋廣告 似博上位

負出黎先好
屈係個心先驚

G
岩價就賣

悶到兩日無買過體
molamola

禾刀冇

暫時啲女之中fufu最掂
冇咁作狀

雨波

想食cosplay囡囡
可以點做

禾現時自己肯拉龍

邊度有啲又pure又true嘅囡囡

3歲細路女

而家啲女人太可怕

但我未突滿老爺

夠MK就食到

禾

Ig like 女
Like to 比人bam 左

Like 到

2次元啲女最正

淡淡肉

今年要交稅

今年有4000$課龍伴

交左了

汪賭之淵真係好癲

狂

metoo

開頭申請好似好麻煩
又水費電費單
之後原來銀行單都做到地址證明

召喚成功

仲難申請過以前書津

早見配夢子真係配得好好

現充

冇呀
聽講鯨蛇做左人生贏家

垃圾驚去到第5箱抽到彩無得RE

係 所以40箱好撚肝

等緊佢開賭 應該刷埋4箱算 新手肝不來

每日刷兩粒鐘眼就夠

眼會多D料? 我仲打緊隻牛同隻雷乜公

咸濕漫畫老師腳指畫得好撚靚

眼刷得快 但少料

EX+要AT時間打2T先死 隻雷乜公就放出去比人打

副會長好可愛

紗霧

禾鍾意山田妖精

巧撚正

清識野

想問下上期活動隻舞獅。如果突爆用嚟畀光短好唔好用？定係照用返邱比特好

好女仔嚟

用邱比特
舞獅垃圾黎

依家鐘意左三玖

好似有人計過隻舞獅比光短用最盡都係+28/29%攻左右
所以都係用邱比射啦，課金龍一定勁啲架啦

39好似大波啲咁

去一去動物台法國啲人因為呢套嘢改哂名
EG: x三玖)
呢度個4葉唔計

我好似喺漫畫出到第十幾集就改左呢個名
但係佢一直唔出力 要輸喇

4頁係g係公廁

真風4場
743-8537

去緊你屋企

我買4葉股

一定係零奈贏

另外男主係4mk機佬

一定五月啦

自己都無信心點嬴

改名啦

如果唔係後宮end禾期刀片

五月好似有人改咗

波應該5月最大
佢最肥

1451059

一齊

呢啲先好屌

嗰5個名一早比人改哂
而家係"偷食肉的肥婆(五月)" 咁樣改法
全部都focus係呢套嘢度

除左5月邊個贏我都得

一係2一係4
其實全部不接受

btw團長踢左禾未

冇毛了

四天刃轉咩屬好

仲有冇人打

錶準答案:風熟

想聽真話定假話

頭先見到條龍著火
尊一技第三段黎？

但是風我有把JK短仲轉唔轉好

你jk短滿突?

水 風 土 光都得

唔是

唔答禾

好似係狗女招技黎？

未踢

巧難揀

Endro 好撚正 勇者

cls
搞到禾想轉生入返團

呢套真係好輕鬆 好睇

有無好SAD嘅動畫介紹下 想挑戰

好撚正 一開始以為做撚完 播ED

四月…

開始對狗打飛機

睇咗了 仲有無

劇場版嚟 睇過未

聽過佢首歌 幾好聽 等陣睇下先

我睇左了

有冇睇過起風了

煙草有無人睇 有無食評定等3集

男主最後冇屌過老母失敗

風起了就睇過

係呢個

差D唔記得打地城

No劇透啦

btw禾偶像吉田明彥做淫設真係冇duck書

牙鯨

老母好撚慘

我食開劇透 無影響

不過男豬老婆係正有啲g塔feel

諗下諗又想喊了
禾個❤牙

戰姬夠sad

等我去試試佢

我想吃掉你的胰臟

試埋

今晚一次食兩套劇場版先

係痴線唔係sad…

放龍絆acc 齊9成角 9成龍
Ps只放比有心人

仰望半月的天空都好睇

我嗰日一晚睇哂呢2套

好似睇過

1蚊

睇完屌左岡媽老母百幾次

唔知我頂唔頂到呢.JPG

有興趣

女主男個個青梅竹馬好慘

女二？

有茅人打珍瘋

準備去睇了 唔知聽日仲返唔返到嚟

唔係咁易架葉師傅

睇吃掉你的先

識簡一定係簡老母

冇比人侵略既話已經同女主玩埋3p

以後唔撚睇岡媽

5104176 -3
有茅人打

睇吃掉你的先都好
禾覺得老母嗰套催淚啲

-2
維巴又開台嗎?

睇左第一集

唔知做乜

未想睇第二集

呢幾日真係幸福
睇完夢子又有紗霧,睇完紗霧又有三玖

開台一齊挑戰

Me 又 off

我發現我鍾意嗰啲都係敗犬

-1 咩人都得

會比人告

我睇到夜蛇失憶了

冇事嘅

2091607 珍瘋

佢想跳起避風

用豆入人場 未禁好技隻牛已經死咗 典玩

有後續
睇快d

傻豬黎

變身

開場龍化食核爆

好快成珍

唔準笑佢

-1 咩人都得
開好多場

最近啲劇情好壓抑

有場?

睇 會唱歌的洛克人先

肯入嚟未

個故事主軸係咁...
Dark fantasy

冷靜下再睇 驚又死女

老母有無SEED 搵唔到邊度有得睇

禾得咁多

次後死d女九成都係閒角

暫時冇毛

任回嫁喎

任回架WO,起碼開5/6場

538 7315 任何人 真風

星期五晚d現充出晒去玩

想睇馬娘

禾岩岩收工先得閒打個機
班現充

茅人打就開街算

850-6887 真火黎隻槍

乜撚嘢嚟

新手應該用
尊 瓶莉 水劍 光奶 定水劍轉家康？
水劍配老夫，家康就配暗龍

同埋隻尊升到上3300戰力就再上唔到

我覺得最好睇係楊俊飛嗰本

打咩關先
隊嘢咁雜既

仲有冇人開真風呀

走數巴仲有幾多場

我仲可以開多5場

咩關都打下咁咋
其實應該點樣組隊先係最好？
同屬？

code

9029922

維巴入

禾打多兩場

平時龍/帝國高級->落返對應抗性+屬性
活動超級wave->純色>>>雜色
其他關應該落咩都過

唔睇輕小說

1762907

搭車狂睇

我龍/帝國都未出添
其實啲4星角係咪都唔太差？

番工啊屌你

12點真龍 10場

有好多都唔差，主要睇技能同埋獨特性

睇黎我太著重5星角

10場點跟

數左成日既毛終於有用啦 跟27條毛

4星火奶 水奶 水短 暗法 光法 光奶 風刀
隨口up呢幾隻已經成日用到

8241922

終於過到超級
冇肥婆 光補 好撚辛苦
多謝S巴隻光槍

593 1497 真風-2
3場

未回過體

有歌聽先跟

茅人就夜D再打

刀仲-1

檸檬召喚

關我咩事

收到風 佢唔係維巴

從來都唔係

屌lulia一出場就笑到傻左

冇石回體

抽野都要留返少少石

扔哂落咸水海

咁似機戰個摔角pv

水槍求真火練習團

叫你召喚

就黎無石買2倍，唔想挽鳥

叫咗你咪鬼抽 做乜咁睇唔開

有體包有213體18毛了

0932506

開咗啦 開咗啦

特別週

變左維巴動漫台

等左好耐 睇賽馬娘

帝王BBG

-1

其實咩叫BBA

又有不吉波普睇

ばばあ＝呀婆

Special weak又開外掛

長智識了

4812892真風

禾日文m5

帝皇巧正喔

矛學過日文 唔識

根門就係my wifi

N5=最勁 最少要學幾年先得

可以去日本搵食

-2

有名你叫鯨SIR

套野講咩架？

帶團去飛田

cap咗圖 晏d會send俾你女朋友

帝超有冇人打

水槍 真火求carry

5976773

又唔缺奶，完

戰鬥服

奇幻

中2病

超能力

人格分裂

得閒睇下

-打

回完翼又矛房

巧在未回

回左12毛

2656138

去煮野食算
天氣一凍又想食宵夜
肥死

肥好

利中好飽

不吉波普真係好撚型

有冇人要打真火 我水短

聽日買唔切蜜瓜比人

冇哂埸既 ???

仲有冇人肯入
8911200

食乜
啱啱食完漢堡扒+豬扒

禾12條毛

呢一個禮拜打左2突

.gun

講明不吉波普係一套講多過做嘅番
仲要一啲肉都冇賣

頂多op女主開左個同自己嘅裸體聊天室

禾仲係0突

Od完弓一定回唔切
要變龍回血

痴撚線

格林筆記個男主變撚左女人牙

唔信

SOR 下次記得
9765143

禾都係

呢隻垃圾我都玩左幾個星期

得啲畫好睇
仲垃圾過gbf

其實幾好玩
係唔知點解冇啦啦del左

貼出面d龍睇過

又無哂人
-1

我係咪炸到人 行緊路係咁A

有兩團各三
我走左另一面 另一面就開唔到

8277661

唔關你事,我回唔切,入黎啦9765143

炸仁

上lift驚斷 陣間

掛住睇live 打地城ex唔記得熄auto出技

冇房玩啦？

8507757

OK
轉頭等你開

打唔到牙

不過有冇真火團 真風刷到悶

一係高星 雙貓 月月 純 狗
一係幾隊 傻巴貼過攻略

放個街埸打?

真火有bug

紫圈之後 都仲有血就訓左係地 郁唔到 當我死左

用技就會復活

7115749

竟然係咁 我直接走左場

維巴想打乜

7051867

雙貓 月月 純 狗 唔會有人屎咩

無毛了 thx

0672953
-2

米古真喺好乖

又要手動超級
想4

偷tp偷到佢出唔到ub
臨完場佢落雷果時用ub打到佢少過50%hp就cut到
雙貓,月月,狗5星 純4星

打高級咪算 沙茅乜用

我建27仲未打得贏

放街?

放啦

想打卡
超易跌好多 好似係

打多個箱

有團？

卡要farm?

邊有咁多母豬石

有冇團比禾清毛

無話必要 可以既話就突滿多一張

技能好咩

有冇人陪我清共鬥卷

跟

9302410

真團呢

鏡華

冇毛了 謝CARRY

玩緊公子

謝curry

好眼訓

訓

就嚟70萬分可以輕鬆龍絆

有冇位

禾地頭先係咪比隻尊睇唔起

秒走左

佢連訓住等開箱都唔等

thx巴打

9076440
-2

無人
維巴係咪想打真火?

過唔到
就課到過到

嬲到仆街
屌你臭西超級關

熊爺又課咗乜

你課左d咩

課左好多個4200
先有隻臭西指揮奶
課到出埋條辣殺傻鳩光龍
再用肥婆就戰友 過左
被CY屈到我課左巧多錢
屌！

仲差13甩

好癲

諗住歪中隻光斧/光奶都好
屌 好嬲
為左過關垃圾關比幾千蚊
傻撚左

光槍晨早中左仲課
寧願食石秒建到30lv再打

30左都過唔到

打左成晚 谷撚住道氣

當我冇講過

谷到就黎掟爆電話

禾控隻萬聖槍+雜隊......

唔係掛

有冇人打real fire

啲AI智障
出緊技都可以中招
以前明明出技會無敵

為左3星課咁多

最癲係 為左個機佬而課

u me 維巴 世界第一
好似係

谷住道氣
你唔明架啦

ok 開得啦我

禾準備好鳥

來吧 奶定莉拉?

你拉啦
維巴巧似打緊

隻傻鳩光虎2突埋
中左水老夫
中左隻雷鷹
中左基佬光奶
想要光斧/光奶

物隊冇月月
法隊冇鏡華
我覺得自己係零

我單4星都係咁過啦 你仲多隻光槍
叫我幫你打 你比4200我

不了

而家開

開得

有維巴就打
我叫就公子

你同維巴打

8220502

比禾試下吉一場得唔得

禾刀系甘認為

你地打 禾未回毛

屌你呀兩隻都有

+1

-槍奶
@維巴@s巴@拜仁

比鯨蛇呃咗

見到null巴巧開針

你/Bryan join

禾試吉一場就算 禾驚雷

做咩走

無課比人屈g

@世界第一磪有情

你無風法，莉莉？

你打,我有D攰,想訓

有時間上水禾都巧開針

你打啦 我講笑

低練度終於過到超級
新光槍真係好q勁，唔係無料練既話我一定會練埋

冇奶喎

開街場奶?

現充玩女冇時間

禾黎雷大家一場先

冇

我都想有女玩
襯未返工玩盡d

S巴呀
接力接力

第3粒火山有伏嫁

SORRY 又唔記得左呢粒早D

果粒石會delay
唔可以等佢避
597-9162

等位跟

第一次試到分半鐘
多謝各位大佬carry小妹

652-6967

9192443

拎體

禾可以繼續

SORRY 十字火成日燒死
有無技巧?

9918054

仲未改名去街場鍛練真火

水槍最低練度可以用幾突利維坦

i mean最少突但又過到真火

肥婆未過咩

未喎 打完480甩先

我真風街場鍛練過而家打得好過以前巧多

好似全部職都要滿

應該係, 除非唔係

4粒

幾多場

3突應該同4星攻龍突滿差唔多
我見都有人用4星攻龍過 所以3突應該得

但你都三突得緊係四突埋打佢老母

我都未破

按錯左3技SORRY

打多2場

386-9991

睇緊架妹易容 好勁

有冇人可以開水帝比我清毛

5

最後

4484097

我帶過1個3ke友
45攻龍可以打剩1分鐘

冇嘢了
果條四星攻龍我一隻都冇

4885522

咁等出雙符先
到時應該會大執位

有d後悔用4晶突爆狗女
明明自已有隻45攻龍

Many thx

訓教豬

thanks all

Thanks for curry

謝CURRY

係咪遲左上水冇野打了

渣ga

睇下再也巴打唔打

我得番毛

彩鑽王失格

想問下升水槍定水劍好？

槍會好d

隻光短升唔升做5*好？
已有光斧同萬聖光槍

你個表情...

Red pill/blue pill

升劍就要陪我練

升槍易入手好多

487-4217 真風 -1

無毛了,你地打,thanks
4874217
-1

你地唔是真火咩

比我唔會為一個活動就衝動想升佢

但
佢夠基

4基佬先升

你既5*指咩先
如果530就唔好
睇定d先

最後5毛

我有新光槍同光法都心郁郁想升隻光短做5星
好鬼型

confirm gay

已經準備好 暗刀50環 60%摩利支天 530打真光

咁快整定
一陣中伏點算
利申中左伏

下隻真光咩?

gay test failed

冇人會答到你

刀唔驚中伏，本身職太勁鳥

劍難玩？

其實我係暗刀個pool果陣先開始玩
所以淨係有升滿暗刀

多謝S巴,維巴,再也沒法巴CARRY

冇抗性

抽唔到槍符
想學鯨蛇四葉棄

禾都未有
遲d會歪中 好似係

仲有大把勁符 驚乜

清埋體weak先 聽日仲要開工

weak
好彩禾聽日返半日fing

光奶拉水斧水槍就入到真火埸

點解好似唔見維巴上水

.

但有兩隻冇抗燒

符只會越出越勁，根本唔洗追

全巴睇完嗰兩套嘢未

用水斧都入到埸
姐係20%防符實得
唔駛玩男人補鳥

奶中指定應該回唔切

係時候練定真．大奶奶

大胸基水奶不用嗎

又發惡夢 求攬

攬左

琴晚打到幾點
累到訓左

都係兩點幾左右咋嘛
禾窮能星期六都要開工

你想養 ?

鯨蛇22號公會戰 睇下幾時得閒kick人

成舊波咁

唔太鐘意養狗

太熱情

大狗又養唔到
細狗又煩過閪

鯨蛇有個9天冇on要踢

今日有啲熱咁

巧凍

係被度

26建
334 45早見
430 50 光奶
334 40 男光奶
430 45 風法
都係過唔到超級

助人配s巴

維巴3隻530先勉強過到
你334 430好難啦

真係有咁難咩

拎寶寶光法清左234wave
定用s巴留打王?

刷wave 先

而家幾分? 最少打到70萬喎

S清一轉打王用2轉

最主要d ai弱智

20幻

禾17幻

係原地打咪得 主控風法

20建
40環 524 光槍
40環 330 光奶
40環 430 光斧
44環 524 莉莉

參考下

4隻入王控風法..
10秒死淨我
痴撚線AI

其他會自己衝上去比人砌

企到最後

唔知點講

狗個親密 好似出發於要pleased 主人

貓 係得閒寵幸你

可能我太M

轉頭試下先

30建先屌爆佢算

全巴

未30
你如果用風法可以行前少少tag到中間啲怪開轉轉轉
啲ai唔洗死
禾光槍都冇乜扣血

見s巴on左
一用s巴3冠左

最主要係用s巴

風法轉得靚可以留3次s巴 boss wave開

風法又然
T0角好波

即刻上水

上一頁已經上咗

今日走咗堂

weak

我出去想挽

Home is good

聽日又射就三連off

四十幾粒鐘未補

正正經經識條女啦 唔好去玩了 晒錢晒時間

正經識都無用既

未遇到姐 衰一獲有幾閒 你荀盤嚟

大隻高大男神

荀鬼

時貓28/1先開

Hxh有無人玩重

矮得得細弱衰神

經鯨蛇一役
我就豬連登個個講反話
我唔敢信人了

無問hate巴
佢話我是死mk

聽鳥一大師解經

我真話 禾樣衰暗瘡

蛇去食個早餐
12點又收工

禾肥矮毒

你都叫窮能 笑死人咩

禾都漏咗矮毒

禾女大丁樣

冇漏到肥? 禾地又俾人呃咗了

禾龍心樣

好型

死MK等於靚仔

肥大家都知

禾屌

咁樣曲解

我係用火奶

我宣佈chingbar成為禾地農肥謝檸檬

我用S巴入到boss關
隻boss見到老細立即跪低左

好羨慕外甥

佢隻腳長過過個身

第時一定好高

起身又好似睇到有人請禾壞話

唔覺

think too much

4現充

ching ho ball

你都是

點解係j2台

打打下boss開左台
跟唔到

維巴又朝早開 點跟

返左工block左睇唔到 想喊

唔通呢套就係傳說中既維多利加

係

廣東話版

禾以前睇依套入坑再買曬成套小說

維多利亞把聲好柒

維多利加 冇wifi照睇

聽到聲即刻熄咗 落去食嘢

睇緊了 睇到收工

諗清楚先好呀Ching

配得唔差喎

一路打wave一路睇維加
最高享受

把聲唔夠沙

任加嫁喎

好似一個扮可愛嘅呀婆咁

真係接受唔到廣東話版

仲要講啲好中2嘅對白 真好奇怪

還我老牛聲

應該有reply
返去先睇啦

冇睇過日文版

Gay

日文版先正

真

真係接受唔到廣東話

要求播日文版

有13張馬飛想柯晒落一條飛到

中左係幾多倍

Gun

垃圾機體可放置play高級
20lv建
光活力補 木弟補 光伯 光斧
加血加防自回流

超級都穩過唔到
可能要上530先得
啲AI 4智障

冇睇過日文冇比較 覺得廣東話真係唔差

沖出去比人砌

維巴有冇日文版聽下

我講緊g男友有馬飛

得閒睇日配
粵配得viu叫好啲

你又好似有d道理

識屙緊係儲到100張先屙
其實係可以造市

其實條女把聲幾好j

係配得有d造作

原作係係煙老牛聲
去到動畫和諧左食煙

齊木廣東話版好似係viu配?

點做

未睇

但齊木有日野聰豬豬唔想聽廣東話

有老牛聲喎
哈哈哈哈哈哈哈

其中一區大手唔打
另一區大手係咁打
到5點前攻守互換

有日本仔咁樣仆中左9幻石

比錢買data睇好唔抵

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

幾好J..係講野無D語境

打機都咁黑暗

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

無限data

不嬲都係咁

好貴

Del咗戰友

都係個句
日文有啲句子講好多隻字先講到少少野

中文冇啲咁煩嘅野又要啱口型
變相搞到啲對白好撚奇怪

垃圾3之前做148
我仲叫我舊菜劍劍轉咗去

禾錯了

禾無限好似都係貴你50蚊

哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

仲有十幾集先有啪針睇

Del多件 thanks

收到風會播哂
掛住睇比哥布林圍死左

自由雀唔係鐘意幾時cut都得架咩

啪針姐係典

感冒打針 果到巧撚正

姐係點

不過禾其實夠用 唔使用到20幾gb咁多

m記熱香餅有得配新醬

1/1已經有

好耐啦

有咩新醬

鯨蛇平時唔食早餐

巧貴

有老婆煮早餐 包餃子
點跟

鯨蛇平時起左身都午市

無胃口定點

唔知自己想食乜

嬲撚咗

嗲牛麵

仲係床度

珍

冬天應有態度

琴日12點上床3點先瞓得到

九成比人打到鯨蛇咁

琴日3點半上床撚貓撚到5點7點起身返工

睇完下集就唔敢渣電單車了

維多利加係唔係臭g

扑左 好好反省

有冇維多利加h漫

退咗公會了

求燃亮

悶死左

人身攻擊
幫唔落手

係唔係個個都睇緊維bot動漫台

準備了電單車恐懼症

超級關差少少力，岩岩打到得返1/5血，做唔夠時間，仲有兩隻角喺度

冇得睇啦

鯨sir唔喺話有人請你畫嘢？搞成點

到底手動超級定自動高級

星期一先見工

禾全手動超級

gel返個頭靚靚仔去

你個隊野自動超都得啦

要做mk了

我自動高級都要死2 3隻

型sir

全光隊應該唔會死掛

整一隻十天眾咁撚麻煩 終於知鯨sir點解唔re

光法搶住去送頭

無光奶真喺賤過地底泥

珍
禾仲要終左兩隻10天

你冇斧 槍咩
呢兩隻野成日沖去人堆

得隻40環火奶 奶唔起 死剩光斧bb

有d後悔唔整咗把4嚟用住先
我頭4揀咗3 我唔知原來第5之後無得re箱

不如就打一次41箱啦

我驚會變咗M 我打牛要禁晒d技打2 3t 隻眼好撚攰

巧凍凍牙

她6歲就被「調教」愛獸父 遭性侵8年11歲懷孕

鬼佬都有鬼父

睇咗一半膵臓 瞓著咗

鬼父 鬼佬

你有水老頭應該可以1t kill隻眼

行左轉地盤濕撚曬了

打眼可以 但喺好少料

大佬是咪 科文

你咩隊啊

Hater都係鬼父

拎唔晒d分分 禾個心會痛

要一turn kill牛要真點高手先做到
除左火屬 禾都做唔到1turn kill

禾都冇女 何得何能做鬼父

打眼應該會無咁攰 唔洗禁晒d技

可能自制

光斧光法火奶莉莉

60個大洋

比你睇下大神都唔可以1turn kill

冇女但有老婆

之前仲呃我

恰禾新手

龍胖no b ok

有老婆4現充

冇改圖都叫b

仲成日屈我同女女玩
原來自己先係現充

柯屎柯過咗AT時間

維多利加

你地蝦鯨蛇唔識字

冇啦冇啦
玩豬男人真9火攰過返工

雙光槍光奶加光弓全40環，建28，好友用火奶
仲係打剩1/4，已經係4隻入wave 5, 不過好快死剩2隻，點打好

我驚食晒D紅藥 用豆入人場打唔到一下隻王就死咗

用S巴槍

大力神

成日話自己肥矮柒毒

係
其實最好係團買計好數每人打一下就死咁樣刷 就人人有肉食

呢個真呀

之前wave 2-4用晒S巴槍技？
駛唔駛留1技打王

我個團無人打 等120LV再搵團入

浪費傳說痴左線

想買notebook
呢部得唔得

冇奶由auto唔到

打關出野爽手過龍胖好多

好佛

公會戰升依埋有冇死

亞里沙 泳貓 狗拳 月月（借） 黑騎
病弓 深月 劍貓 g塔 小望
泳貓 鏡華（借） 伊里 ？？？ 布丁

法隊仲可以放咩 充電得唔得

茜里呢

記錯名
法隊仲入隻咩好

冇人知?

禾notebook 用毒果

傻巴 今次公會戰有冇話邊隻boss要用法隊

毒果貴到

我執圖用

身份象徵

禾刀系

好rich

名都講錯
唔應你

禾第二隊物隊洗唔洗執執

Macbook 勁方便 日文有字典查

拎嚟打機定點 LENOVO都OK又平

禾g錯了

真 禾窮能用acer predator

唔係話你

打錯字 優巴 求燃亮

Sabre

三王一定用法隊打
法隊好似打到過百萬
物理隊打唔到咁多

萬幾蚊喎ching

我係咪可以放棄伊莉雅升定第二隻打

Sex education 最後校長個仔同力架好橙
開始咗佢地愛情故事就要分開

唔洗打機就macbook

可以用初音

初音禾有4星
泳黑 鏡華 初音 茜里 ？
會唔會一下ub轟死曬

禾橙d

禾a0

扑ed

做乜鬥慘

禾a0 7頭

茜里招大放得啱都應該補到
前面坦用靜流最好

Cls a0刀扑冇人性

我冇

A0靚仔鯨又扮

其實果d a0 o0典解

a = available
0 = 成為現充既次數

o = occupied
o唔會配0
結論: 鯨蛇係現充

其實唔知d大學鳩諗乜

又要整d terms
出黎

重有咩 phase 12345
On9

一壘咪一壘

全打咪全打

好驚儲到小望5星都抽唔到小望

隻牛我打到一半放出去D賤貨喺咪同我一個人打完個數一樣

已經食緊樹皮 仲macbook

咁我打一半放出去 1T搞掂

報status呢樣嘢已經on99

打眼好似用小啲水又好啲賤貨

解釋得好傳神

我睇NGA佢話EX+1AP有1.4粒眼得0.88

禾就是成功的例子

內田把聲真喺好正 每日都入活動聽佢把聲

到底依家換唔換好

聽多幾次就忍唔去住去抽
所以都係熄聲玩

真 碌完d笑聲

換 換完再用幣上5星
遲d抽中有50甩母豬石

咁大個人仲會暈車浪

我都係

連自己人愛嘅女人都抽唔到返嚟 講咩愛 抽 往死裡抽

唔關大唔大事 我坐巴士都會

無人叫你報

重要比我知報少左

臭G

公會戰ranking

禾巴士 小巴 的士都會暈車浪

sh到2月

姐係遲啲個男人婆唔屙煙都得

呢個pool好難抽

唔好再抽喇你

無錢
無石
無抽

啲女人好古惑架

我都唔明 家康就抽到一街都係
呢個pool就抽極都冇

抽普通pool

之後都歪中架啦
到時咪喊住話點解當初唔留石抽限角

呢個真 傻仔先抽非限pool 一早講咗

就快1001

邊個係男人婆

雷狼巴準備開PO

994

998

見到個學生妹擘大腿食飯

a+最尾個隻

呢肥婆

圖呢